黨鐵有黃衫捉人用長者八達通

有無人都見到？

經常都有

捉長者用小童八達通丫笨

黨鐵有人呼吸
有無人都見到？